灣岸5DX討論區

架車600HP C8 點先可以up class or HP？
我打左鬼車 贏20都冇升class
（利申：新手

打story 頭50定60就會升爆架車

多謝解答